點先叫一個順順正正既黃絲？

純純正正？

學學中文先

中文U？

路見不平，拔刀相助，謂之前線巴絲